老衲頭先搶購咗幾十條香煙

衲dee 牛B死了

尼古丁療法

有得炒 🚬❓

武漢肺炎個肺白晒 食煙食返黑佢囉

Brilliant

牛B死了

唔係講笑，煙真係炒得過

好吃！